如果支那同時抵制美日韓貨，咁究竟仲有乜野係可以用？

會無中生有

制裁嗰樣有嗰樣，中國真係贏到開巷

變隻3出黎又得無呀？

變副麻雀出黎都得呀

你果然無厘頭

非洲同東歐蒙古越南

非洲抵制佢然後有黑人？